玩左半個鐘魔獸8.0有感

由巫妖王開始玩，到MoP棄坑，每次出新expansion都會返去觀下光，然後每次都帶有少少既失望而回。

隻遊戲的確係變得越來越簡單，由以前可能打一隻普通任務怪都要開大技，打兩三下就要食野飲水，天賦好customizable好多元化，變到而家所有野都簡單左，呢個的確係事實。

但係今次呢個expansion，一入到去就俾佢既cinematic吸引左，玩左咁多年，第一次真係覺得自己係可以代入到落個故事到
尋晚玩左半個鐘，已經急不及待放工返去再玩

有時都會覺得隻遊戲點唔好點樣唔係好似以前咁，走左去玩隻新既遊戲，到最後咪又係會覺得隻遊戲改成點有咩唔好點點點咁，其實同換女朋友差唔多道理

如果你仲expect魔獸係好似以前咁，咁你一定會失望，因為佢已經成為左一隻同以前好唔同既遊戲。但係拋開哂嗰啲expectation，重新好似白紙咁進入呢個遊戲世界，其實佢仲係一隻好好既遊戲

咁多位手足，係時候回鍋/加入啦

其實你識中文，點解要夾硬加啲英文生字落去?

今集故事主題大約係點？
部落同聯盟返艾澤拉絲日打夜打？
燃燒軍團係咪收左皮？

利申：60/70年代重度玩家，打副本打到返工咁
2年前剛出110時回鍋玩左幾個月

開一個鐘頭睇片睇到好眼訓係咪人已老

覺得畫面太花

真係唔知
可能未必啱你掛
始終呢啲野人人體驗唔同
我就覺得好正

結果都係玩lol算

起碼似打機多d

wow不斷翻炒死人 都唔知睇個故仔做乜

冇玩好耐
最想佢寫到真係有一邊會輸
唔好因為驚一邊陣營玩家屌就下下做獎門人
例如失左個城就keep住失左個城 或者寫到一邊係劣勢咁仲好玩
(聽講佢近排真係有咁寫)

佢個世界真係好吸引
遲下佢出legacy server番vanilla年代先會玩

個人斷估今次打到咁盡係比古神離間
今版最終都係去打八爪魚佬

60/70年代

去新地方搵盟友同搶資源
燃燒軍團暫時收左皮

睇下小說 呢版玩pvp

好撚鍾意珍娜個角色

每次AFK完到改版都一定會回歸番去睇下
上次7.0真係玩左一陣又AFK番
今次感覺吸引好多，仲特登出個三日免費回鍋幾有誠意，我都見唔少玩家番番來玩
啲動畫仲要越來越正
打魔獸，升lv攞裝都係其次，體驗佢個劇情先係最重要

回鍋了

變左癲婆

仲好啦,以前on99成日信索爾 根本要好似伊利丹係wow先係正確既生存態度

個個下場都好慘

《魔獸世界》香港本土公會 Essence 招人

阿薩斯同珍娜

講真話都咁多負皮

好型喎

暴雪好中意黑化英雄

金髮正好多

睇到中段 1999

到最後咪又係farm

咁lol呢隻垃圾game又有咩新意
班台仔罵人既句子可能有新意既

意思係同樣30分鐘lol會緊張d
台仔罵人你一樣可以mute晒聲佢

你唔可以否認前兩版都係開個新地圖然後去升傳奇物品喎

劇情入面部落vs聯盟好似次次都係部落贏咁
今次會唔會都係

計劇情部落勝算係0%
部落得返大酋長
聯盟有語風 怒風 安杜恩 珍娜 圖拉揚 2個風行者 狼人
打條撚

唔係出4咩，跳左去8？

咁都生字？好溫下書啦……

有冇巴打一齊玩 冰米血BL

係咪溫英文溫到唔知中文"生字"呢兩個字係咩意思?
果啲唔叫英文生字係咪應該叫英文字母?

部落得女王 凋零者 阿強 Baine
沃金死 索爾隱居
最強薩魯法爾又唔返部落

未玩過8.0部落果邊
但計牌面真係打碌撚

德萊尼仲要有埋d 外星科技 （假設會用）

珍娜依家是咪做左守護者？
D魔法咁q勁

生詞是指用戶不熟悉的單詞，但是單詞的概念非常廣泛，既包括已經認識的詞語，也包括不認識的詞語？

魔獸敗比自己，巫妖王係一個好難超越嘅高牆

型

其實隻game 本身幾好。
不過始終出左好耐， 新手老手差距大，新手想升level嘅時候好多時都冇人一齊升。
一係就直接比錢買封頂

巫妖王係人氣高峰啫
但60 70時期嘅hardcore已經無晒
再想搵返啲咁上下hardcore得返單機game了

我反而玩到巫妖王就冇玩，因為想打個副本都要貼成就，變到好似返工咁真係好攰

好耐冇打機
發現顯卡差到玩唔到

由開始玩魔獸對佢個世界觀乜都唔知
到後來上癮追番晒成個故同幾隻Warcraft
最尾見到成個故變到奇型怪狀 真係有d心up

已經無晒動力再玩

我最記得帶排隊王之怒

好玩呀 wow始終都幾有心機整

阿薩斯香左之後，我當佢完咗

一個月玩8 日左右 8 日都玩12 個鐘

月卡好on9
用小時又計住計住

同兩個fd一齊新加入 我就見獸王獵幾勁 走左去玩 但就好似無乜方向咁 係咪單純跟任務走 排副本 一路打到滿lv？

（雖然另一邊fd有幫買傳家寶 但係打副本d傷害都係麻麻地 傷害到後期係咪會上返去 ）

wow唔封頂體驗唔到輸出架
由60年代玩到100年代 真係攰了 冇心力個個星期推團刷裝 未計pvp

好似無
不過打完巫妖王之後去咗搵艾格文學師
之後又同藍龍合作
所以咁q勁

多謝巴打 唯有捱上去

超鍾意聯盟嗰邊 佐司瓦成條任務線 & 暗黑風嘅感覺
哩版升Lv真係易咗好多 幾enjoy三個地圖嘅任務

好多回憶呀屌
巫妖王之後真係無哂feel

由BC玩到cata
Legion返嚟玩咗一陣
最撚難接受就係解新大陸飛行嗰個成就

最好玩60/70，以前副本要控場

各系各有所長

要返工，有家庭，依家升lv都係問題

同藍龍有關
咁都勁得合理

幾錢個月？ 有無永久？

一個月就$116

同埋我覺得要玩晒兩邊個感覺先完整

唔係劇情好似淨係得一邊睇 唔清楚另一邊有咩做緊

阿薩斯有冇屌過珍娜

你唔識英文？

其實每次改版都覺得d劇情一般 可能兩邊都有其同敵人
到最後一定係合作打大佬 之後就分裂
今集反而有種好熱血 好對立既感覺
至少呢家係啦
可能遲d又合作打艾薩拉都未定

今版好似係講圍攻幽暗城？

不過台版真係嚴重不平衡 部落係聯盟3倍人數
日日行出去任務區都要開拖 1打3

多左好多野外pvp
起碼兩邊玩家對自己陣營既歸屬感會多左
7.0得返職業大廳同其他人冇咩交流

你走啦 我唔想搞大佢

LOL你甩左幾個月唔玩仲係LOL

魔獸你玩HARDCORE團隊唔玩幾個月已經甩左好多

之前諗住普通玩下,點知去到團隊隨機自己企肯到按1234按到訓著左
不過當新GAME係幾好玩既,休閒玩家封完頂後就悶了

所以7,8棄坑睇人玩算

有

未有時間玩返
有冇巴打可以劇透下薩魯法爾做咩唔肯返部落
好憎暴雪每版都要寫死下d英雄, 但又推唔出d新英雄上位

Bc40睇人地係網吧玩
到後尾入坑果陣係60lv
果種震撼感到而家都另一隻冇一隻驚比到我
40人副本雖然好多人混吉
但真係好正好有史詩感
好耐冇玩了
我好似係死翼之前已經af
唔知仲有冇心機同時間玩返

0知識新手入唔入得坑

女王要燒人地主城，殺平民唔夠榮譽，所以要走

入啦，係幾好玩，但要識節制

要追求hardcore
你lol上到精英幾個月唔玩都跌返落黎啦

其實新版同之前有咩大分別？

好似有日下午係達拉然行過見到凱爾薩斯溝緊珍娜
之後阿薩斯串佢兩句就搶左條女走 當晚扑埋

之後某年冬天去南海鎮附近玩比雪怪打 一齊入左山洞避難
跟住又好似扑左獲

普通團少跟一個月進度都唔同晒啦

我估主要係厭戰
女王要燒主城係因為霸王無按照計劃殺瑪法里恩（個計劃女王同佢一齊諗）
霸王嗰仔死咗係索爾勤佢出山 而家索爾都走埋
同期啲fd 一係死一係走
動畫老兵佢擺明想自殺 係嗰小兵跟住佢先死唔去
估計8.0後期佢應該大把出場機會
我估下任酋長 或者 係第三大勢力做大佬然後停戰

pt團第一日出就拓完啦

霸王應該都無心執政啦
一個唔好彩女王入左raid都唔知搵邊個做下任酋長好

最唔中意每次都要執過啲ui
自已玩單頭ui 每板down完教番啲setting 已經唔想玩

可唔可以死唔斷氣 出新engine寫全新一集

我冇裝好耐

想佢出war4 實全球震撼

我見咁多位巴打都覺得巫妖王版good 可唔可以分享下有咩優點 我每次玩都覺得自己玩唔到最好玩果part

x2震撼
我玩到70就無玩
以前打到慘過番工 但真係好熱血
每個隊友各操一職，出錯少少都唔得
街場都要有默契要控場唔係無腦輸出
打哂ui set哂mouse三項技能條都唔夠用

真係青春既好回憶
有幸自己係參與過隻好game
而家？要番工有家庭不了

我覺得最主要係阿薩斯呢個角色太經典

me too
有時想回鍋睇下
諗起d ui都係算

無裝夠用？

打m就話要ui姐
打h都可以唔裝

大劍師出左場未

我玩果段應該算幾差果段 4.x～死亡之翼

同埋每次玩都剩打副本

其實巫妖王時代 一樣有好多人懷念60級既時代
但隻game都開始左十幾年 遊戲內容越黎越多
玩家就會覺得越黎越複雜 尤其係當你閒置左好耐返去

總括咁講 就係遊戲越簡單 大家就會玩得越開心
以前奧山一場打足幾日 殺黎殺去都依家大把人排隊入 但往事只能成追憶

部落仲有洛索馬阿強

世界樹 game 入面燒左未？變成點

我明呀
所以有時睇下影片都已經算
呢隻驚係我心中有種不可代替既地位

Bizzcon講過話會岀classic版wow,岀既我會玩

部落有大量玩家

1~60要升三個月，不了

懶pro嘛

咁你又講Pro?

算，不過我個人覺得最差係六版
日日係德拉若無所事事

好掛住以前係日落奧格瑪門口日日同個巴打練pvp

對唔住 我錯
喺兒登係咪要打埋 #曲線要講明

而家易左好多，所有技能整合簡化哂，兩條bar 攪掂嫁啦

屌 部垃圾電腦玩唔到

以前係左右下各兩條

新手玩美服要點做?

有無人可以留個TG比我問下野

美服要買CDkey

以前法系控場都4~5技能

人型生物，惡魔，元素各有技，而家一個技全部控哂

網上買得唔得

一陣就回鍋 有無ui介紹！

得

世界最長壽既遊戲，冇商城冇科金只收月費
我都係每次大更新都番去玩下

最鍾意就係sm伊利丹主副手旦刀

而家玩耐左恰眼訓 始終人老了

話說有香港人開咗3.3.5 ser

講緊十幾年前回憶
裝過晒啲plugin諗落都驚

想玩返都冇精神冇時間冇朋友

而家plugin 就係DBM，damage counter 兩樣，其他官方UI已夠做

+1

上TWITCH睇人玩當支持

我當單機game 玩劇情同氣氛都ok

每個副本打完一次就算

點卡已經夠玩

我英雄模式就差佢⋯⋯⋯完成成就。

隨團打完就算

child登好多玻璃心架
識閪咩

我由50 開始玩，巫妖王係終點。一共6年。
以前真係魔獸正職，1-5個份先係副業。
約好晒時間開波，一玩就十個八個鐘，好正呀！！

可惜，現在回不去了。因為，沒了魔獸，電腦都荒廢埋。

人大左又唔夠時間用⋯⋯

條trailer入面Anduin真係
雖然我玩開部落
不過都真係睇住佢大

之前條片，女王大酋長個死人八婆格，好想啪佢，話知佢係女屍

搞ui 最撚煩，而家都只係用dbm就算

打奧山真係好玩，朝早排左入去走左，夜晚排到重打緊

索爾去咗遊山玩水姐
圖拉楊 風行者你都計
咁不如計埋貝恩 納薩諾斯 卡爾薩斯
仲有 薩魯法爾 係一個連聯盟都會尊敬嘅人
講到尾聯盟部落根本一直深愛住對方
一直做戲 拖長d戲份 可以玩耐dwow
到你死果日佢地都未打完

聯手打完燃燒軍團 咪互片幾野
等下隻boss 出

Sylvana依家變到咁心狠手辣
唔係真係會黑化呀嘛

8.0好正去贊達拉殺左好多部落

隨時今版做raid王殺埋佢 反正部落大佬死得7788

乜暴雪編劇成日都咁樣玩鳩部落
由前夕故事開始無啦啦變左個人咁 激進左勁多

沃金死埋無人阻到佢黑化

見上面有人講lol
老老豆豆 最近開始覺得自己年紀大咁
唔想再玩咁多人人對戰game 好傷神
不如同班朋友升下lv打下副本好過

邊忽生

60定70啊 差好遠wo
果陣跑撚足成個鐘就係踩點 又未升到有座騎
真係探索世界咁樣

部落D酋長真係比暴雪搞到冇個有好下場
今次戰爭真係睇到我一頭霧水 明明anduin應該係愛好和平嗰派
依家寫到sylvana好無理取鬧咁

巫妖王果陣出左圖 但冇得打
係到刷naxx
之後就奧杜亞 個戰車陣
玩到大十字 個巫妖都仲未開
Quit撚左

又收番錢？
之前唔係話免費咩？

我本身聯盟 後來轉左會去部落
只可以話部落個好戰setting d人死完又死

已回鍋！棄左成十年，今次8.0玩到我好爽

其實有冇link 可以順住個時間點 睇番d劇情片？
係youtube搵果d 跳黎跳去 無啦啦又有純圖片加聲音導航
睇到1999

sh, I am thinking

其實簡單可以咁理解

巫妖王死左 之後死亡之翼爆出黎影響世界版圖(索爾退任 去救世界 所以轉左大佬個位比 卡爾洛斯)
—
到之翼死左 就因為之翼令到世界版圖地形改變就發現左熊貓人個島
個島上面有種神秘力量叫煞 咁卡爾洛斯因為渴望力量黑化左 聯盟部落夾手做鳩佢 咁就完左熊貓人(沃金繼位 部落大佬)
—
然後卡爾洛斯就走甩左 利用青銅龍時間魔法傳送去古時德拉諾 想阻止佢老豆飲惡魔血
咁就開始德拉諾之霸(好快索爾就去殺左卡爾諾斯)
然後因爲d古人出番晒黎 古爾丹都係 佢搵左燃燒軍團幫拖
咁就燃燒軍團都番撚埋黎 最後打阿克蒙德 古爾丹就著左草 (聽講官方腰斬 劇情暴走)
—
如是者 古爾丹番左古代艾澤拉斯
開番薩格拉斯復活 就燃燒軍團再臨
伊力丹都番左黎洗白 打燃燒軍團就瓦里安同沃金都死左
安杜恩同希瓦娜斯就接任

因而打完燃燒軍團就即刻開大片變番兩面對打
因為兩面都覺得對面害死左自己既人

小弟憑記憶打出黎 skip左好多野
亦都唔係完全整齊 叫做比手足睇下

已經變左八婆 應該好快死

暴雪最笨係唔將佢一早發展cross media
而家得番d老玩家

但依我記憶sylvana以前好似唔係咁 頂多係個心偏向係班亡靈度多過部落度
依家個故事寫到佢成個garrosh咁 甚至仲衰過佢
以前garrosh都係賴thrall搞到佢行上不歸路
sylvana比隻就死嘅精靈寸兩寸就惱羞
其實黑化都可以黑得靚D 依家咁寫完全係毀角色咁滯

垃圾級改版
第一劇情亂咁黎，商業產物
第二系統單調，今版無新技能，亦放棄左天賦系統，連專業技能加成都無埋，結果個撚個一樣連少少個人化都無
第三無誠意，換隻色就當新種族咁出，痴撚線

D劇情都開始好亂黎
暴雪好似出唔到D人氣高嘅新人咁
一直都係D舊角色支撐住個故事 甚至有之前軍團翻生嘅劇情
我都想知部落同聯盟D舊角色死得七七八八之後
魔獸仲有D咩角色可以擔到大旗
唔通又叫返索爾出黎?

巴哈有講話製作人訪問有講過索爾會出返黎有d參與度
其實咁經典既故事要番d舊人支撐大局，呢版係女王同珍娜，如果搵新人d人又鬧已經唔係魔獸世界

我一路都有斷斷續續休閒玩，暫時感想係8版地圖建築物真係進步左detail左好多，畫面法術效果keep住改進，當玩故事真係都值得回鍋下，有組織既野戰有番（pvp/pve狀態轉換，隻game build in 語音系統）最平幾十蚊買30小時試玩番下，唔岩玩咪算羅，機會成本咁低點解仲要觀望？而家手遊試game都唔止呢個成本啦

女王唔可以完全話係惱羞所以燒樹
原本計劃係殺瑪法里恩 加 佔領世界樹製造仇恨
等夜精靈群龍無首 同 聯盟不得不出兵打
如此一來狼人就會唔順氣 因為狼人都要拎返自己個城而聯盟無能力兵分兩路
點知薩魯法爾戇鳩鳩唔殺
女王先臨時改變計劃

Garrosh 又係慘情
部落無資源無嘢食焗住打 最後就黑化進本做boss

小說大部分時間部落都係弱勢
女王都覺得自己係被迫打
因為正面打一定打唔贏
而且聯盟本來就好多原因要打部落
例如回收幽暗城

官方段片搞到佢好似為仇恨多過為部落咁
而且好似有心描寫到佢係偏心亡靈咁
暴雪個編劇有心寫到佢好負面

我主要係想講劇情姐
但佢又要寫死哂/寫衰哂d舊人
今次女王同珍娜都比編劇寫到黑黑地
同埋係舊人支撐下都可以再寫到d經典出黎
依家望佢可唔可以寫到anduin成為下一個經典

因為而家嗰編劇被人話係左膠
用愛與包容發電救世界嗰種
而原本班編劇去晒lol 而家lol連skin都有故仔
特登黑化戰爭再寫個角色出嚟止戰 （估計係薩魯法爾）

搵唔返個舊ACC
唔係我都有D想玩返,但個ACC果時棄GAME無轉落新BATTLE NET度無左
入面有好多絕版坐騎

部落搞成咁,又無新英雄入
玩條撚咩
本來部落代表性英雄就已經比聯盟少,仲要係咁殺

部落有 薩魯法爾 就夠，
一個吊打全部，打十個都冇問題

個battle net又係一絕
真係唔知我on9定佢on9
一棄game就攬炒無左acct
其實有時都心郁想回鍋...但..

無計,同期班戰友死既死
沃金最後仲要勁絕望咁交個部落俾佢
好難唔黑化
我無玩但有睇下片,好似話想同聯盟互換返個地域先打夜精,兩邊長時間接觸無好結果,最好就係部落去曬卡林多,隔住個海就無咁多爭執
不過最主要都係為D艾澤拉斯輝石

所以話暴雪寫得唔好 女王機關算盡
但就寫到佢計算唔到薩魯法爾落唔到手
佢明知薩魯法爾奉行部落嘅榮耀
點會放心比佢擔任偷襲嘅任務

我記得果時佢係迫人轉,但有期限,之前7.0想玩返陣,但搞左勁耐都搵唔返個ACC
屌你要D老玩家由頭玩過同叫我唔好再返去有乜分別,咁多回憶係隻角度,又有咁多偉業同成就

燒樹係17年嗰陣嗰編劇無啦啦講
一講已經被所有人屌到飛起 + 問係咪地獄吼2.0
點知個編劇唔理不特止仲要格硬寫落去
事實上女王個計劃本來就戇鳩鳩
狼人同夜精靈fd到乜咁 點會分化到

所以北美bl玩家鬧爆暴雪黑化bl整死哂d英雄，嘈得幾大，搞到暴雪要出黎叫大家冷靜玩埋落去成個8版先

WOW 都有 Arena

女王無左個燈依家復唔到人
仲有乜英雄可以出山?雷克薩死左未?

咁冇計，睇你有冇興趣轉美版，一樣重新黎，可以中文介面，只係要買遊戲版本好貴。。結果唔長玩就唔抵，不過戰場排超快pvp唔休冇人同你玩

garrosh又係寫到好無癮
暴雪d編劇好鍾意寫到d英雄個尾係咁小家
同埋garrosh係做酋長前冇記錯已經係好好戰
索爾冇理由睇唔出佢心智未完善
冇記錯當時仲有唔少人選做酋長 好似有沃金同牛頭人？唔記得左
呢度又係寫一舊舊咁 定係話索爾偏心獸人？

冇，不過好多上左神位既英雄（雙方都係）都已經變幾中立下，真正會互戰既真係得個幾個 珍娜小王子狼王 女王薩老

你係廣州支那唔識香港話？

Garrosh 係眾望所歸
不過做咗酋長後智商減百
牛頭人有得爭吓不過被自己友害死
食人妖本身就冇咩地位
所以索爾傳位畀佢個陣連佢自己都唔信
女王就更加唔使講爾

因為部落已經無人材用
而家人人都識既英雄真係五隻手指數哂

時隔太耐好多都唔記得哂
真係蜀中無大將 廖化作先鋒
佢未做酋長我記得已經好on9
一方面唔想索爾同聯盟野交道
但又想主動出擊打巫妖王
同埋又偏心獸人 比佢做酋長其實真係好錯嘅決定

本身以為係薩魯法爾打跟住女王偷襲
但後面又掉轉左話女王打 薩魯法爾負責尾刀 都唔知佢想點

邊隻字有支那成份,願聞其詳喎

自從沃金死埋
部落仲有英雄咩?
索爾條撚屌拍拍屎忽就走左去屌老婆同仔玩

60年代老鬼斷斷續續玩到現在
珍娜整完容好似冰雪奇緣女主
不過young左好多

美服有幾多巴打玩？台服fd死得7788

有咩職專精削弱性魔化(輔助)

我仍會覺得佢啲cinematic好正, 但一入去玩兩玩就悶了

個時為左隻戰熊坐騎
自己開團去屠部落個城
諗番起都幾開心
個陣時屠晒全部部落主城既王

太多大陸文化入侵, 乜鳩都速度速度

封頂先係開始打裝備的時候

依家就係一味速度速度, 大力大力

燃燒軍團再再臨

我既同期戰友都死唒

尤金話哂都元老上任冇做過野就拎便當
成撚日最中意吹捧Sylvanas
癲婆一名搵佢做領導
被遺忘者係部落入面根本係一班野仔只係為利益先入部落
佢性格無啦啦變到勁有雷好為部落著想
dafuq

剩係珍娜d動畫都值回票價

哇
8.0 獸人冇哂陀背型到核爆

我哋大洋洲服（美服）有十幾人玩緊

一隻爐石賺多好多錢養wow班人啦
另外兩隻垃圾wfc不提也罷
扮電競又fail, 搞啲比賽twitch都唔多人睇

索爾有無同珍娜做過愛?

建議多d增廣見聞
Ow搞聯賽之後多人睇到不得了

OW D 勁人用到隻角識飛咁真係好好睇，自己玩果陣得啖笑

Lich King return

外域個地型真係好正

我覺得咁耐以嚟最冇癮係凱爾薩斯
死得好隨便，非常隨便

連登仔係勁既 明明柒左就話其實係曲線

講劇情根本WAR3FT過唔到WOW
就算沙凡娜斯脫離巫妖王控制，咁其他族既人點可能聯合到?

珍娜同暴風對獸人態度又不一，一開頭夾硬將D勢力整成兩邊已經係為遊戲放棄劇情

亦都可以咁諗

獅子仔同佢父王嘅處事方式好唔同，佢根本鴿派嚟，吉恩恨不得整死女王報殺子仇，獅子仔都要賜予「投降」呢條路畀女王行

血精靈去左邊

佢老豆之後都唔係鷹派
就算係佢老豆係幽暗城都未必會沖上去殺女王
你睇下6.0佢都無即刻殺左小吼就知

已經係今集劇情啦，太遠，不如講講咁耐以黎咩劇情應該保留

珍娜只係信索爾一隻獸人
小獅子有心冇經驗 狼人格硬推佢做 一開始會應該多出錯 後期應該會見到佢有成長

當時最為人民既就係佢，wow屈毛屈佢出賣人民都on9

下 投靠 燃燒軍團
令到 血精靈 有魔癮 吸得太多惡魔力量 整到綠眼
都唔算係屈啦

有人話索爾就係知道大酋長呢個位有啲料到，所以退位讓「賢」

以血精靈角度嚟睇我都唔知叫佢英雄定罪人

家園被毀，迫於無奈帶所有高等精靈倖存者加入加爾瑟斯陣營，但加爾瑟斯覺得喺第二次獸人戰爭裡面高等精靈叛離聯盟係理應冚家剷，所以只係攞高等精靈遺民嚟做對抗天譴軍嘅砲灰，凱爾受納迦援助擊退天譴軍就俾加爾瑟斯啲人捉到正，攞正牌要全部處決，之後大家都知咩事

魔癮嗰度始終凱爾薩斯根本冇諗過要點樣脫離奧術癮，因為佢哋太耐冇受奧術滋潤嘅話就會變成銀月廢墟裡面啲「半喪屍」

喺伊利丹失勢嘅時候，暴雪就黐咗線，寫到凱爾薩斯為咗得到更強大嘅法力泉源而突襲德萊尼太空船，跟住直頭去返奎爾薩拉斯召喚基爾加丹做乜鳩

個個英雄都比佢寫到入精神病院最尾變副本BOSS

伊瑟拉，伊瑟拉呀屌

好快到瑪法里恩

2個版本都係玩到返工咁撚樣
40人副本第一次打mc已經好開心

佢係外域 投靠 燃燒軍團 因為佢知道 伊力丹被基爾加丹追殺

搶船係受指使/有魔能吸/要飛船返 家園

係太空船個副本 被殺死左

之後被 基爾加丹 用魔能水晶 復活 （可以係 果個5人副本 見到心口插住）

最後就係 老土嘅橋段 被魔能 腐化去太陽井召喚

如果佢個天賦整返複雜小小已經好好多 3揀1太小可能性

有冇地獄吼部落公會？！

我覺得沃金都死得好兒戲

都係wow 既劇情唔係wc3

下？ 點解古人會出番哂黎？
即係時間線由卡爾洛斯被索爾殺左之後 就繼續落去 當係平行世界咁 又玩多次燃燒軍團？

殺左之後 古人 古爾丹 穿越去返 原時間線
去左薩格拉斯之墓 開左惡魔傳送門 引來燃燒軍團 就 成為左 軍團再臨 個版本

真係想搵完整劇情片睇番

2.0嘅納葛蘭
6.0最正我就覺得係霜火峰

有無人講下大致同上版有咩分別？
7.0打過陣 刷緊大秘境 打左第一個raid 翡翠惡夢 好似係呢個名
果陣職業歧視嚴重 我防戰成日無人組
又花時間 最後棄左

今個expansion 又想回鍋

劇情其實打返舊raid都體驗到唔少
而家8.0 理論上到6.0既團隊副本應該都可以solo？
我果陣玩7.0就返去solo大災變 熊貓人果啲raid

我quit果陣 仲做緊巫妖王果個橙武任
果陣聽人講聖騎用勁到飛天 同聖印可以互相疊加

霜之哀傷？
巫妖王個patch啲副本而家全部可以單拖入去秒王
果陣都好多人返去刷坐騎/刷幻化
燃燒遠征final boss隻鳳凰
有啲boss機制係solo唔到 官方都改左比你一個打

要睇 書 +官方設定+ 動畫 + 副本gameplay

上youtube 揾 gameplay 都了解到大致劇情嘅

鳳凰同無敵我都想要
Btw咩叫幻化

即係skin
你可以將A裝變成skin 笠落B度
咁就B既屬性 A既外貌
我果陣鐘意刷一堆舊裝 然後自己配到型一型行出街

仲有呀強

鳳凰唔係燃燒遠征final boss
燃燒遠征final boss係太陽井既基爾加丹

十年前farm過無數次王子都無見過鳯鳳
2年前第一次返去solo就出左

係 記錯左
仲記得當年太陽井係難打到pk 得server頂尖公會先過到
果陣有g團打門口啲卒仔刷材料 而且連啲卒仔都有機滅團

4.0afk,呢兩日翻去玩一打亞夏就出左隻象，諗起當年個FD為左黑隻象比人唱到AKF真係好憨鳩

YouTube有條友叫Nobbel87

其實如果將以前既副本改勁（跟版本）再加會掉落一d新坐騎/特別既野同成就有無得諗 起碼唔洗一個版本淨係係咁打果幾個

仲有咩war3人未死

有啊 時光地城

太陽之井 黑暗神廟果d都有？

7.0去到7.3

係勁撚難打
因為出太陽井果時已經係就快出巫妖王
唔撚整難d既話就個個玩到無野玩

當時個會長勁想出巫妖王前破太陽井，但我拓荒過左二王就afk

聯盟同部落各有一個八婆
好想是但食一個

bl隻馴獸師最後點 斷斷續續玩過幾次wow都唔覺有出場
唔睇po都唔知逐日者死左典獄長上版有冇比人收皮

都仲有一堆
瑪法里恩夫婦
雷克薩
索爾
卡德加
應該仲有

最好玩係舊大陸未有得飛果陣
心情唔靚開賊仔周圍殺人 預謀擲殺消失 打低lv

咁多個Expansion 最垃圾既劇情
我都係第一次睇完劇情就決定del game
4.0 5.0 6.0 7.0我都玩齊
8.0依個垃圾劇情都係最撚唔合理果個

45Level 骨灰玩家留下名...
當年60LVL時代係最光輝, 因為當時各職有特色...
60戰士係公認升LVL最辛苦而且出團係99% 主坦 , 因為當時除左佢得熊坦但熊坦得個血多冇格檔技...唔好以為當時戰坦好似而家咁保命技CD1~3分鐘...當時一招保命技少則10分鐘, 多則30分鐘CD, 所以當時開錯一招技=滅+全團要等你CD,...出團要坦天賦但練功要武/狂 每日都要洗天賦而每次都係錢(60年代錢好難賺, 所以100%騎術好少見亦稱千金馬...因為騎術+馬要1000金...) 當時雖然戰士係辛苦但團入面主坦係無上光榮黎, 每個大團嘅主坦一定係最有人氣

術士當時60LVL 係最輝煌時候, 因為當時PVP 無限恐加DOT ...仲有糖同門拉人(當時入副本要自己飛, 冇得好似宜家咁方便..所以有術士好少少...但門要術士自己+2人先開到同拉人...)

薩滿60 年期亦輝煌過一時, 當時風怒薩雙爆係可以打爆人 , 而且CD 唔長(6秒) 仲有圖騰同嗜血都係出團必需...但因為每秒有14個薩滿死加上冇乜人玩(14死/秒自己上YOUTUBE 搵巫妖皇電視機, 仲有瞬發爐石方按比人笑到宜家...)而且當時薩滿係冇回血天賦但有一招治療鍊...

法師唔多洗講, 一代補丁一代神 , 代代補丁有法神係有啲年資嘅玩家會聽過, 因為法師係公認親生仔, 無論個PATCH 點改法師都係有一席位) 當年法師係有最多PVP HIGHLIGHTS 嘅職業(有水元素控場自己有冰腳有緩速有8秒冰箱無敵有吹一堆控埸) 兩出團亦係穏定嘅DPS 來源

賊仔60年代係PVP 近戰數一數二咁強勢 , 因為有悶棍有偷襲起手又有消失有致盲有流血有腎擊同鑿擊繃帶回血大法之後拉左距離又可以再脫離戰鬥潛行重新黎一波) 當時伏擊+背剌法系惡夢, 雙爆可秒...但對上鎧甲好易因為打唔入而要走, 唯一打得嬴係靠流血同拉距離消失/繃帶慢慢磨...野外冇咩人可以食得哂一套而唔洗死, 競技場更係賊法天下...

獵人係幾受歡迎嘅職黎, 因為係最強SOLO職業 但有病係8碼內冇得開槍 而且打5人又好RAID 又好, 佢地有陷阱自保控場, 加上得佢可以四圍捉寵..最經典一定係當年捉幽靈狼, 因為個任務王只會召隻生存6秒嘅狼出黎兩捉技要10秒,要捉就要帶一個薩滿同一個皮鼓雙嗜血先捉到, 捉之前仲要用陷阱冰到隻怪(比人打會加施法時間) 但當時獵人都係好燒錢嘅職業...當時獵人每粒子彈都要錢買!!! 出團一定要買返三幾千粒係袋, 仲有就係子彈係計你本身物品欄....即係你買三千粒, 一SET 最好多似200..你就要背包少15格位

牧師, 左手暗影, 右手聖光! 從來只有補師位出而且8成都係女!!!但我當年係現實識左一個男人玩家係玩女牧角 , 佢地最高奶量又有天賦, 無論群補單補都好適合團隊 練功冇戰士咁慘因為佢地有暗牧可以邊打邊吸而且當年有一個世界知名暗牧玩家長期出現係世界RAID 榜上

聖騎當年算係特別職業, 因為信仰問題只有聯盟玩家先有...當年聖騎主要作用=BUFF 機, 開團40人麻煩每位上王者, 力量祝福 副作用係冇奶水冇團補嘅貧乳奶媽 冇咩野可以寫比佢

德魯伊當年亦係單補白痴職業, 王大技前要預唱定大單補比坦否則開完大技+普攻=倒坦+滅團 , 仲有當時有激活一招可以比法系(多數比奶媽)回魔...當年回藍係要靠自己控制, 戰鬥回魔慢啲...仲有戰復(係會復活但冇用, 因為坦一起身得半血冇BUFF 冇人回得切血王一刀=死多次 )不過都仲有一個作用就係變身/DANCE 跳舞娛樂團友...

當年大家打王要等坦出手五至十秒先可以出手, 因為坦嘅仇恨建立得好慢. 同步出手=OT=坦冇怒氣做仇恨=死DPS/補冇錯, 當年補都會OT 起手一個大補你就可以係地板等幾分鐘反省下; 而且DPS 爆發都要望實個OMEN 仇恨程式, 80%就要收手如果唔係一個爆擊打落王, 你又可以反省下先~

出團前各職都要準備好多材料(聖騎要材料上BUFF, 獵人要子彈, 術士要碎片, 德魯伊要材料上BUFF/戰復ETC)

仲有係當年40人副本大家要準時上線, 因為其他39人都等緊你, 如果有一條友飛機/遲到= 嗰日可以取消明天請早 利申試過打MC定ZG 由七點幾等到十一點就係全團人等一個人

睇住WOW 改到宜家咁簡單都有咩唔好, 因為當年一排快捷鍵唔夠, 兩排都唔夠, 三排差不多夠, 四排啱啱好...宜家本人仲玩緊, 休閒玩家 但打副本可以一句野都唔講+單手打完成個輸出循環...

宜家WOW 係方便簡單左, 但少左人與人之間啲溝通, 以前打個副本係慢但有一半時間係大家交流緊點控場打邊隻小怪先...宜家大家RUSH 完個副本就3Q 88算...

我宜家玩嘅係回憶, 但同時都仲享受緊呢隻GAME...我最記得係安其拉開門係當時冇可能出現嘅部落聯盟合作(要好多傳奇材料同貴價材料, 全部都講緊幾十萬粒先得) 而且奧金肝係當時成日笑人日玩夜玩(奧金係當時整風劍材料)

魔獸世界無論如何咁多年我都AFK 完會返返黎, 玩左足足十四年嘅GAME...

依家珍娜又用得番佢阿爸隊海軍
部落個邊既贊達拉就搞到一鑊泡
部落成日都做醜人
真係劇情成日都幫聯盟

部落牌面都輸曬 如果推埋女王入去副本做boss可能要索爾出山

近40 黑眼圈熟女

珍娜飛船進場果下 真係正到

AFK 好耐呢排回鍋，成個任務系統改到勁方便
唔怕人搶怪唔洗求人組隊，真係一大進步

Seize this moment Varian
DISMANTLE the horde

好記得果時台服第一隊殺隻那魯，死剩幾個臨滅團時嬴

60lv年代玩獵人
獵人唔係比人少15格位
而係根本少人一個袋
因為箭袋/子彈袋係會加攻速，無可能唔用
但40人副本入面同法賊比dps唔高
不過無可能OT，因為假死成功仇恨係變0

同埋個史詩弓任真係超級好玩
打左咁撚多年online game真心覺得呢個任又考技術又好玩

當年每個職業都有自己定位
好既公會/團隊每個職業都需要有齊8職（60lv年代）/9職（70lv年代）
當然有d職業需要多d(法/賊），有d職業唔洗太多，1-2個就夠（例如戰士/小d）

而家已經職業定位已經好模糊，個個職都做到tank/dps/heal/cc其中2樣或以上
好處係出團無咁麻煩
唔好處係打法變得同以前比簡單左好多

40人副本 太hardcore 每個職業/天賦 定位都清晰獨特

但係同時 出現角色定型 某啲職業因為 dps 唔夠高 做打手跟唔到團 一係全職做奶

但係專精左一邊 之後仲係要花好多時間 先有裝分 靚野要先分哂俾 主坦 主補 dps 王

變相 打幾個月 都差唔多係同一班 40人
係好玩嘅 果陣亦打唔厭
但係對休閒玩家嚟講 極困難

公會人 上線時間 唔統一 連團都開唔到

以前試過 因為 主奶 冇上線 就唔開團

係.... 其實呢d經歷過就好，回憶都是美好的

休閒玩家直情係邊緣人

係
所以60lv年代40人副本無貓d/熊d/鳥d,全部都係補，就連套裝t0-t2都只有預德魯伊做補
當時複合職業向40人副本既設計的確係好失敗

7.0時仲有跟過公會團，可以set個個人出裝係獨立
打完王有機會好多人出橙裝但有機會無橙裝出
唔需要再計dkp
但感覺就無以前咁刺激

以前作為公會團主力果時on唔到真係要請假

過去就由佢過去啦

有無人美服可以招兵買馬比我?

係咪要lv110先可以去新map

真係打到 同返工 冇分別
拓荒 要精益求精 不停 trial and error
由其是果陣 冇幾多you tube 睇人地gameplay 學打法

最記得開 安其拉 果段時間

前置任務/時間 死打爛打 黑曜石像 升聲望

跟住 又周圍揾 自然抗性嘅裝（ 最後都係毒死

你地係玩美服咩SER?
新手加入 唔識揀

留tg

開安其拉門果晚通宵打怪

好多野想問你 求救

你地台定美服多
果陣玩過美服7.0
咁係咪要玩既話 就買8.0資料片+月費？